加泰隆尼亞絕對係香港人既模仿對象，同時係呢次事件既反思

我而家係到屌柒你班垃圾風向狗+熱青城垃圾信徒，人地一黎就係甘願站係香港人果邊同中國交惡，你地就屌柒人地再加「窩裏反」，中左離間計互屌。人地有冇割蓆呀？人地遠在西方都支持香港到呢個地步呀？我地又幾可唱過加泰歌，fing加泰旗？連去集會都要比熱青城+連登風向撚及幼兒屌一大輪，笑人加泰狗呀？你班撚樣痾篤尿照下鏡啦，我唔理你地想獨立定自治好，學下人地一條心好唔好？

你地仲戇鳩到信埋陳雲果套垃圾國際倫理覺得會影響到人權法，屈人收中共錢又屈人係共產黨，成班傻閪冇撚讀過書唔識國際關係人云亦云。

你覺得你地唔支持加泰，就可以乜撚都唔做比美國佬打救咩？人地90幾%決定獨立，就係呢一點就構建到佢地係一個民族、一個國家既基礎，香港人有冇呀？

推到cc台啲傻西見到

會激嬲中共

熱青城勁怨婦過利物浦

加泰人激嬲中共 拎唔到貸款

可以唔支持加泰
但不要誣衊！加泰獨立並非共產主義運動！
外國政治光譜好闊架
有少數共產主義者，唔代表全國都支持共產黨
香港都有左中右啦
咪聽城邦派抹黑啦！

不嬲港獨都唔係主流，所以用支持獨立來搞集會會被人屌。

但無論獨唔獨，都係支持真普選，反警暴，反惡法，呢個先係common ground